我條仔係反社會人格患者

小女第一次寫故，希望大家多多支持

《序》
冇錯，我係故事既女主人翁—HT，廿二歲 ，仲係一個學生。
朋友都鐘意叫我T姐，因為佢地話我身上總係有一種霸氣。
從前既我唔信愛情，因為過往碰上既男人
直至我遇上左佢，一個有反社會人格既佢⋯⋯

幾得意，留名

留名

邊個post先係？

錯post

篇故係
《我既夢想係醫好反社會人格》